網頁版lihkg.com scroll問題

我用開firefox 既scrollbar anywhere
平時睇網頁用右click拉上拉落，都無問題

用呢個function就會scroll得好慢
大慨得返平時十分一咁，可唔可以改善下

thx a lot